真係要轉抗爭手段了 勇武要回氣

和理非進場 set deadline

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

展示民意唔係一二三百萬人遊行
而係18區每晚食完晚飯齊齊落區屌狗

今次要贏, 只可以打經濟牌，否則就算有幾多人知，有幾多手足犧牲幾大，呢個冇人性嘅政府根本唔會在乎，亦唔在乎國際嘅批評。只有外國撤資, 樓價大跌，班利用香港物業漂黑錢嘅大陸X先會知驚，知後佢地會做D乜就大家自己估吓。

街坊就係最勇武